大家有無用過神州集運? 好似好慢咁

敏感專線

ok啦兩三日到

以前就今日4點前比錢 聽日到貨

依家要等多2日左右 個姐姐話報關又耐左

想問 如果上海22號 寄香港24號收到 順豐係咪做唔到? (化妝品個D)

夜晚俾錢
通常後日/大後日到

到了
比錢4日先到🤦🏻‍♂️

呢排要3-4日
好撚慢

之前有一排今發明到，嚇死我

講緊送上門定到自提